［苦主區］有冇人買左光守社御守？

個時見到覺得好靚
又寫明係支援手足 即刻課左金

Dllm 等左個幾月
一啲聲氣都冇 fb 5月話6月頭出貨
依家影都冇撚埋
到底係咪比人呃9左

有冇人都一樣訂左？
呢間野簡直係黃圈既毒瘤

Up

光守社？ 日本神社黎？

雖然唔想批鬥黃圈
但唔出貨呃錢正仆街

Up up

下次我又賣黃絲底褲睇下有無人賣先
包黃

之前呢間野搵游B想叫佢幫手提下 游B都出過POST話佢地 但都係見到好多人訂

好多人都有訂
依家影都冇撚埋

苦主x2⋯⋯

有冇咩方法追討

咁多苦主都無連登ac 真陰公

見佢哋之前已出膠嘢

觀人於微 咁膠咁伏
點解都仲買御守？

苦主here 之前記得有個人似係光守社嘅人係下面留言 似personal Facebook acc 以家都搵唔番